復活節係咪計農曆，點解年年唔一樣

耶穌幾時復活唔洗你教

不要問只要放

妙問妙答

段鳩估

耶曆

廢問廢答

睇春分睇月圓,咁你話係唔係計農曆喇